Cloudflare(NET) 討論區

星期四收市出財報

上星期正式推出Cloudflare Worker Unbound
相當睇好黎緊一年整體cloud既增長
上到70-80唔難

仆街了
酒鬼呀

靜啦

走喇！連登反指標

洗唔洗每隻都燈一燈呀

做乜燈我隻愛股

Cloudflare已經擁有超過200個data center
已經過左起步既bottleneck
付費既客户數量亦有穩定成長

破佢老母頂

垃圾net 等陣落35

屌

33蚊走左

屌，咪燈，靜啦

靜啦屌你老味

垃圾post 拉

屌拉

又想撚我地接貨

真係有神秘力量

拉

屌你老母開乜鳩post

你幾錢入咗？

開得put

Cloudflare 市值130億美元，其實唔算細公司。

我屌你老母

多謝出post 比我入貨既時候 drop plz

屌呀拉呀仆街

我$20入左，$35都加左，而家股價其實仲未算高
對比FSLY，NET起碼值$70

NET! NET! NET! NET!

本身35 入左少少 諗住佢再跌

出財報一定升到$50

班撚人覺得9UP兩句就會跌
咁撚易跌自己咪買PUT去沽囉

net

大家講下笑姐，有貨邊個想跌

祝大家賺大錢！
利申：無貨

垃圾老千股

屌 由得個post沉啦

3月 20蚊入左

李巴有冇細價股介紹

D傻鳩真係好撚煩 永遠入親個股post清一色d回覆都係走呀咪撚燈啦 懶係好笑咁 都唔知做乜鳩

人地開post都係想認真討論下姐

上次出完amd討論區 er後再升多10%班煩膠即刻潛哂水

淨俾NUMBER係唔負責任既行為,因為唔知睇到既人會唔會ALL IN

41.9 入左200股
望佢升穿50放

worker unbound 可取代aws?

屌 玩咁大

上次業績一出就碌落山
今次一鳩樣

Lm

支持

bye

沉lu
酒仙

ging!

一燈就跌

破頂啦喂

要燈了

Dllm 燈乜鳩
講撚咗嘅啦 又唔信

TSM 破左燈啦

屌 又燈

屌你 咪撚開POST啦

Dllm pk仔

幾時再出post介紹公司

揸呢隻野真係好講耐性同信念，同期FSLY 升咗四倍

燈到 42係頂
開始散水啦

開市入
跟住望住隔離FSLY

FSLY net 都有 今日都好爽

唉本身話抖陰而家個情況可能影響FSLY
咪諗住睇定啲 入左NET先
結果

唉 橫掂唔係短炒 唉唔撚驚

仆街了
聽晚要走晒貨了

支持樓主開post
樓上班傻西迷信撚唔鋸可以沽

幾時出業績

美國時間星期四收市後出

FSLY 好過NET
FSLY專做大公司
NET 專做細公司

2隻入哂最穩陣

燈燈燈燈

lihkg好似都係cloudflare
cloudflare死姐係連登都死

琴日高J完先見到有POST

咁多位股東準好受死未

業績西左呀😅？

做乜推返上嚟

仲未出咩
琴日頂唔緊酒仙了

過唔到4x命運😝

業績唔差喎
不過出完er佢升定跌根本無得估

瞓係度都贏

破頂喎今日

訓左無睇，溶斷未

就來斷 升到斷

唔好又係到43 44就落返嚟

話左啦

準備又落返嚟妹lu

屌你老味啲柒頭call升就慢慢升 跌就跳樓咁

走一半take profit先

50啦好嗎

Strong hold

重點:
付費客戶比上季增長約7%-8%
大客(按年計帶來$100,000)比上季增長約15%-16%

好彩開市升完跌完再升2％果陣掃左45蚊call，第2轉升上45極速放左

啲call都升得好少咋喎

好彩Net長渣都ok

我2蚊入 2.68走

有貨

嗰po推上嚟燈返落去

完了吧

倒跌

有無同路人未走貨，仲strong hold 緊？

呢到

重倉

長期睇好隻野但琴晚真係癲

廿蚊樓下買 驚西咩

Me too, 琴晚以為起飛，點知插返落黎....唔會係好消息出貨直落掛

我

大家止蝕set幾多？

無set 但 $42買....業績前買落既貨....已穿買入價

俾返啲錢我吖

知唔知咩事

唔g

抽返D錢升舊經濟股

有咩推介

財務報表出完又跌
本身值36蚊

有無人溝左貨

諗緊⋯你溝左？

買多左50股

落25-30溝

幾多股

屌 唔會啦

溝左20股

自己覺得太貴
希望我睇錯

做錯咗啲咩 明明財報靚仔又無咩大新聞

連燈出post

呢個真

好消息係用黎出貨

做乜七跌，還返啲錢比我！

星期五早段仲諗住隻野終於起飛

同dropbox 一樣, 出完earning 散水

37蚊接左 等死

我36.8都驚緊

比返啲錢我呀

正股驚西
一年後再睇

睇今晚個勢應該會跌穿36

有D吸引

航空同油
遲早爆升 信我

洗乜走呀，strong hold

最理想啦根本

俾力 net

36.5撈會唔會太高

跌定先撈前日咁大枝針

同問

40 put 早放左

36 蚊鑽石底

金剛石硬啲

仲有無人strong hold緊

驚咩早2日先加左碼

我都加左小注

係度妹乜撚 同我跌落去 比我加喇

琴晚竟然無跟納dee跌

Sh緊，未驚過

38想入入唔到
應該等佢回定追

開始彈上去

係正個上升通道底部 估唔到頂得住

衝啊！

慢慢升

又推做乜撚

跌緊2%喎

因為單野 跌返落37...
點睇

邊單野

屌
又燈

This?

痴撚線
比連登仔提過財報好都冇用
搞咁耐都 過唔到40

跌咪入貨

每日升$10直上1000好無

呢隻sh 啦

比啲信心，sh

反而唔明點解fsly升得勁過net咁多

今日上返43就好

你計埋佢之前跌到落地核先啦

企穩$40已經好開心

又跌

好彩教早時間轉咗fastly

買cloud computing ETF WCLD/SKYY會唔會其實仲好

後市點睇

溝

溝 + 建倉

震多陣就又再谷科技股架啦

大市升唔升大市跌 跟住跌 含家產

隻野其實唔差 但可能仲未太明顯睇到cloud security嘅前景

巴打sh?

Yes

有無加貨

本來唔想加
但跌15%個陣加左d 心諗跌咁多唔加又過唔去

起碼sh 返幾年

你自己部電腦都唔講security 講咩security

36-40來來回回玩左幾次啦